就黎25歲無目標

出年一月就踏入25歲
返緊廢工 日日機械式生活
朝早起身 上班下班 沖涼訓教 日日如是
有無巴打都好似我咁 人生無晒目標

25歲諗到28都係咁

一模一樣

有時都會諗自己冇乜目標

但有時又覺得點解要咁有目標
點解要將"目標"諗成啲好大嘅野
其實連每日圍繞係自己嘅小事都做唔好仲講咩目標

返工鳩流流得過且過
從來冇認真對待過自己份工
唔係扮工就篤手機
食飯冇認真食
掛住睇手機上連登
根本未享受過食物
返屋企又沒認真同屋企人相處，關心下佢地

做咩野都唔係真係活在當下
仲諗啲"偉大目標"出來做咩

一樣

做廢工食canteen飯
食乜都無所謂
食飯淨係為維生